美斯曬自己交換返黎既波衫 好撚正

整得好型

世界盃決賽果件AWAY

有魯爾無我朗

蘭仙尼？？

女人街?

花園街啲檔口咁

Lanzini都有

agger

間房好撚臭

幾時對過西咸 點解有蘭仙尼？

阿根廷人

好多南美人

天花都有

尼維持都有

點解個天花斜既？

應該會洗呀
除左阿古路果件

我都係到諗d 衫有冇洗過

點解冇C朗！目中無人

抄我

臭到仆街

叫阿古路幫美斯洗衫就係

Aimar果件

好想知會唔會洗

間房都設計得幾柒下

得魯爾 冇牙朗

洗左既話同係出面買件返黎有咩分別

Yes

你估香港人住分層屋咩
佢間HOUSE其中一間雜物房仔

大佬朗呢？不放在眼內

天花個件尼維特

有錢真好

不要再說了

有迪高同亨利

C果件應該留番最尾先換

牙朗都冇

薩拉戈薩

好正

巴塞D人都換

佢隻左腳紋得好肉刺酸

有亨利

Legging黎，你睇錯

同自己隊友交換波衫

會唔會冇洗過？

一定有洗 所有衫都無泥

得我一個留意死肥仔?

好臭

Cr7?

牙朗件波杉無資格放入美斯既球衣收藏入面

其實係攞左嚟打J

aimar 8
Totti 10

花園街style

調返轉睇，入世界盃決賽已經值得紀念，你諗下馬勒當拿之後阿根廷幾廢先

隻左腳紋身紋到好柒

死肥仔而家大個左又瘦左

做人呀哥成熟左

睇得出佢好錫細佬

DNA都唔洗驗

埋黎睇埋黎揀啦喂

左上無名紅色是誰?

一件我車既都無
咁又係
成世仔都入唔到我車一球

佢自己

有冇人可以p到係花園街咁

愈大愈靚仔 我愛死肥仔

成世仔都入唔到我利一球

隔住mon都聞到

比拿美揮桿慶祝

有件係自己，自己同自己換

有冇人記得美斯個仔擰轉面唔理尼馬個仔段片
搵唔返

肥仔都開始踢波

其實係因為兩條友都唔會主動問人交換波衫 好似係

好葡萄

估唔到有拿姆

係，邊個開口邊個柒

Match worn。wo. 你識唔識？

肯定噴左野啦 真係臭咩

落場版同係街買到的球迷版都唔同

佢應該會洗過件衫先儲架嘛...否則一定臭到嘔

懷疑有無洗過果d平時踢完波係咪唔洗衫就咁浪起佢留返下次著 邊有可能無洗過，諗下都知

正

睇得出佢真係好愛阿根廷
擺正中間
但足總以至球迷都咁對佢
阿根廷唔配有美斯

細蚊仔冇腦

你地講冇邊個邊隊啲衫，有冇諗過係對方唔想同牙梅交換？

應該仲有好多，場場都有人搵佢換

點睇無你份？垃圾

1

啲2打6廢事掛出黎

你都係靠關係先係嗰到

竟然無肥西

父子一齊女人街攞檔，背後一定有可歌可泣故事

仲要咁多舊款賣唔出

屌

件美斯係同邊個換返黎

係咪冇bravo?

真心想知，牙朗冇同美欺交換過波衫

有兩件法比加斯

梅西
利申個場無睇到

安基斯個件掉左？

摩連奴未入皇馬之前，球員關係應該未有咁姜既？

🚬

河床個件

有費托

大佬朗同世三呢?

係咪19號馬體會果件？

我朗個件呢

應該係法蘭迪保亞

笑左

無朗拿度同朗癲?

細哨肯定有，電視直播住佢兩個交換球衣，你不如問點解冇施丹，前幾日有篇新聞又話只係唯一叫過施丹交換球衣。

影唔哂啫我估

呢道應該只係少部份

卡卡呢！

笑撚死

佢踢左咁多點會得咁少

我同美斯係普通朋友

你咪撚ON9, 你果件呢

成間房臭汗味

where???

ceiling

佢老婆著緊我嗰件

佢老婆我都屌過，係正既